缺愛

好容易中意一個人
唔俾自己有感情真空期
中意咗人就唔想放手
屋企人由細到大都唔會點理我
發覺自己都想有個好溫馨嘅屋企
幻想好多好sweet嘅畫面

但一切都係假嘅
可唔可以你都好愛我呀？

夜喇, 訓喇

知道了

你屋企嘅情況令你缺愛姐

以為自己好獨立

加油啦香港黎講啲人好難獨立到

同我ex一尻樣